[另類post] 有咩航空公司支援 Apple Wallet?

頭先隔離檯見到 HKExpress 竟然有 Wallet Boarding Pass
好耐冇坐過所以都唔知

拋吓磚先：
國泰航空 CX
港龍航空 KA
新加坡航空 SQ
阿聯酋航空 EK
阿提哈德航空 EY
澳洲航空 QF
維珍澳洲航空 VA
西伯利亞航空 SBI
波羅的海航空 BT
波蘭航空 LO
芬蘭航空 AY
英國航空 BA
美國航空 AA
日本航空 JL
全日空 NH
法國航空 AF
漢莎航空 LH
馬來西亞航空 MH
加拿大航空 AC
泰國航空 TG
大家覺得邊張 Pass 既設計最靚
歡迎討論同補充

原來冇人用Apple Wallet

hk express 都有

UO如果無寄行李
到咗閘口要埋counter俾佢做返次checkin
上次唔知，直接排隊上機，排排下叫我埋counter
搞一輪又要過去重新排過

攞一張放係Apple wallet 再埋counter 攞一張就可以keep起成張完整嘅boarding pass

國泰轉用白卡做bp真係樣衰到呢

點加入Apple wallets?

Cut cost 而家張pass好核突

長榮 中華航空而家仲未有boarding pass

其實點加落去

Online check in完留意吓 Add to Wallet 呢個icon

Aeroflot, Korean air

就係懶得去T2先用apple wallet
如果佢加多句提人去到閘口要搵職員會好啲

Btw 我都好鍾意儲實體硬身 Boarding Pass
但如果係好薄 吊吊fing個種就好唔鍾意

KLM都得 之後試完報告下

好鍾意儲pass
例如去台灣我會寧願坐CX純粹因為有得入Wallet
HX BR CI 都冇

Airasia 都等不過張飛無乜design

CX secret 有人話下年有新設計bp. Btw, 依家CX 同 ka 係咪用同款嘅priority tag? 有冇相睇？

CX 去台灣簡直廉航咁，5xx gate咁遠，又冇餐，得個包，有時連電視都冇

唔止台灣，上海，新加坡，唔係踩正午飯晚飯時間的話，都係light refreshment，仲要有機會冇電視

CX我已經當佢係貴價廉航。

成日旅行，又spg 白金又航空公司貴賓嘅你，點解會用信京電信咁鏗嘅公司嘅？純粹請教

BR 點解冇

唔係次次記得拎
其他大路嘅就唔post啦
呢嗰樓主冇講過

唔係我既 Wallet 黎
張圖係手機台搵到

冇電視係咪 A320 細機

BR有

cx無a320嫁on9

港龍囉

同一間公司咪一9樣

正想講 佢地台灣線好多 code share

有時坐港龍冇壞，份餐LSG 上好食啲

日本回程個海鮮飯幾正

得漢莎同cx

HKEX我次次都唔洗再排喎
由得個地勤攞本護照去check
自己繼續排

不過有次係大阪佢地check完之後印返張登機證俾我

我有次喺KIX都要叫名喺閘口印登機證

有張登機證幾有紀念價值呀

中華航空有
上官網check in，揀apple wallet收boarding pass
再用iPhone 開email附件
但純講設計，用官方app好睇啲

連UO都有, HX CI BR仲未有

Alitalia

CI 真係唔係幾靚
有冇巴打有BR Pass

長榮

點用？就咁隊埋俾保安入閘？

寄艙又要排過隊？

用app?

passport+e-ticket
寄艙一樣要搵counter

買機票有埋機種 有冇電視一早就知啦
飛台灣個零鐘左右 有冇電視影響唔大
港龍有啲機有studio ka可以睇戲 如果冇咪自己down定套戲放落電話

西伯利亞航空代碼應該係 S7

用左一次唔再用 登機前d空姐要拎我部手機print番出黎

坐嚟坐去主要都係AC同睇波/hockey既飛